複数行テキストコントロールでは、入力した文字からふりがなを取得することができます。

## ふりがなの取得

IMEを使用して文字を入力したときに、onReadingStringOutputイベントが発生し、getReadingStringメソッドで入力した文字のふりがなを取得することができます。getReadingStringメソッドでは、直前に入力された文字のふりがなのみが取得されます。setReadingImeStringKanaModeメソッドは出力されるふりがなの文字種を指定できます。

